有關到十一前 保存實力 的建議

首先,大家都知9月尾,10月1日 好大機會大搞
928 929 101 可能會有三場大型示威

大家都知道我地勇武手足係有限 每個人都有唔同位置 而勇武手段位置其實唔會太多人
我地係唔係確保勇武手足的實力保存到101

我唔係話咩勇武要休息 但為101係唔係要用比較和理非的方式
等黑警無原因地拉大量的勇武手足

因為如果我係黑警 一定係921遊行 922飛機 928/929 進行超大型的搜捕戰術
拉得幾多得幾多 最好每次拉100至200人

一 可以令到101的勇武手足數量大量減少 (和理非轉勇武的數目應該唔會大過被捕的數目)

二 可以打擊依邊的士氣 尤其是大量勇武手足被捕

三 勇武手足大量被捕 黑社會機制就會開始大量搞和理非 會反抗的和理非都會被黑警捉埋 有殺錯無放過 等成個社會做成白色恐怖 減少101遊行人數 因為101遊行一定是會收到[反對通知書]

所以有其建議 歡迎大家討論

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

大家諗噃7月1發生咩事就得

佢會想10月1爆撚哂光各區tg?打死我都唔信

但929點會唔做，國際線嚟

何妖就是引你班柒頭出來

<<關鍵>> 再唔搞清楚個主題，國際社會好難幫我地

只限和理非

我驚既唔係popo，系佢地d甲，黑社會冇甲得把刀系唔會令我驚架

先不評論有乜行動，但請各位記住先前大圍捕，過節前夕隨時洗太平地

即使完全唔用力，你每日都會攰
所以無可能保存實力，只可以按能力貢獻呢場運動

都冇，點保存？

如果真係有實力可存，18區齊爆，夠唔夠人？

起碼唔會101之前比人狂拉

政治現實係始終都會俾人拉

唔勇武 佢好難拉你
佢點知邊d和理非 邊d勇武
所有出席者都拉咩 唔現實

push

瞓咗幾耐 依家黑警拉人要原因咩

拉人係唔需要原因 但佢地唔敢和理非活動大量拉人

如果101之前 重全部勇武行動 每星期100個 2星期就無200個
計埋秋後就無300個手足

起碼暫時性比較和平少少 佢拉唔到300個人

但行動係要一步步升級，好難一步登升，想成功係要響每次發夢都進步得比對手快，否則距離只會越拉越遠，雖然人地開外掛有神裝，但我相信每隻game都有bug可以屈機既

8月5證明係唔夠